少數族裔定有少數族裔frd嘅都唔該入嚟！一齊share呢個聯署出去！

各位連登巴絲：

香港嘅少數族裔都有留意近日發生嘅事情，知道政府葫蘆裏面賣咩毒藥，知道呢個家再唔守護就會冇。我哋當中有人係土生土長，有人係移民過嚟，但我哋都同樣熱愛呢片土地。同其他香港人一樣，我哋有去遊行示威、同香港人一齊搏命。我哋希望可以同大家並肩作戰去守護呢個家，守護呢個屬於大家嘅香港。

如果大家身邊有任何少數族裔嘅朋友，都懇請你哋share呢條聯署link俾佢哋。Share得一個得一個，令我哋嘅聲音都可以受到關注。

生於亂世，大家都有種責任！香港人，聽日見！

推

記得些牙出去！

push

入嚟呀！

人在外國冇乜嘢做到 推下post